上網出現"你的連線並不安全"

今日岩岩買左新既notebook
上網果時 出現 你的連線並不安全既字句
佢個code 係error not yet valid issuer certificate

我上網睇人話改左個時間就會冇事
我改完之後都係唔得 一樣上唔到網

有冇巴打可以教下得點攪

咁都有負皮

試過 最尾重裝先得

試下windows update?